琴日德福花園事件

點解德福可以俾黑警入黎放tear gas 同埋開橡膠子彈
德福管理處到依家都係0回應
究竟德福管理處係咪唔理市民同住客人生安全

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

投訴 街坊大戰

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

係囉，無人理？

simplylife d嘢食唔知有冇催淚彈d山埃

美心集團，狗也不屌

推 仲有隔離間戲院mcl都冇出聲呀

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

德福老闆邊個？地鐵、恒隆，新世界。點會唔比入，帶埋路tim 啊

全部夾埋
佢回應冇撚用㗎
肯定唔會幫你
諗啲咩方法玩野仲實際啦

mtr廣場黎，全部自己人

德福咪即係黨鐵

德福住好多狗

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

肯定覆你嗰度係公眾通道
無權管